因為武肺...想死

朋友屋企人確診左
朋友就隔離中
我好驚佢確診,我就要隔離(我地食過飯)
好驚我身邊朋友會怪我
家人會怪我
公司會怪我
另一半會怪我
另一半既屋企人會怪我
去過既餐廳/地方會怪我
驚到已經不停喊
如果
我呢刻死左
喺咪就無人知我陰性定陽性
身邊就無人要隔離
無人會怪我
-
知道自己咁樣諗係唔太正常
但控制唔到
好崩潰

喂屌, 11月喇仲當係沙士咁毒咩,
咁少人重症, 咪咁多野諗啦

你咪叫佢唔好篤你出黎lo

我唔會驚中左身體上會有咩事
係覺得麻煩到身邊既人
搞到佢地
可能連累佢地俾人笑俾人話
俾連登仔笑

咁樣...好咩?
唔敢開口 好似仲仆街

呢排有冇唔見野要去警處報警

有5000賺
傳染我OK？

你日本人嚟？

中武肺唔洗返工咩

中唔中都唔係你既錯
唔需要自責

而且 你朋友確診先算

你呢啲似精神病 睇精神科好過

平常心啦
點解會驚人會怪你
跳老舞個班比人屌都無驚過

死亡率仲低過感冒，驚閪咩

我係咪個腦傻左
控制唔到
我係連book左餐廳食飯
有事去唔到
諗起要打電話去cancel
都會內疚既人

你中咗冇人會笑你㗎喎
又唔係自己主動衝埋去奶
冇野好擔心

我係好怕麻煩人地
搞到人地既人
應該點睇醫生

冇人通知叫你入竹篙灣即係唔關你事
戴實啲個口罩 勤洗手

我想返工
唔想影響到同事

全部中哂返工咪武事

會打電話去餐廳cancel 係美德黎！

政府會逼你驗同捉你隔離呢

唔做都做左啦 同埋你又唔係雞唔係鴨 有邊個會怪你先

但我有時會怕打去取消
覺得麻煩到人
死都要趕過去
生活中太多例子
就黎逼死自己

你取消 放飛機先係仆街 人地留左枱比你
打去取消 放返張枱出黎

真係? 佢地唔會覺得我搞到佢地要隔離
甚至返唔到工
好撚麻煩咩

係咪叫左雞？
明既

無
同朋友落茶記食左個飯

而家有病都要work from hospital 啦，放乜撚假

笑左

你感冒時都會咁諗？

其實...你咁冇撚用真係可以左去算

之後順便打左場友誼波

出軌中肺炎？

睇精神科啦，唔好拖落去，你似有啲問題

just a flu 洗撚驚

你呢種病我都有，係屋企人迫成嘅。
屋企人從來冇讚過我，總之我抖氣都係錯。
乜都要幫我決定唔俾我諗，覺得我決定一定係錯，到我大個揀決定有唔好結果就話我低能唔識揀。
生存又係錯，自殺又係錯，點解唔諗下老母生我出嚟本身就係錯

同事唔會怪放心

責任全在我方

呀侵又肥老都出返黎咁生猛
你驚閪咩

中左唔係你錯
你真係怕的話 自己驗一次先
大把人都係因為呢班廢老群組而中
係屌 你都應該屌呢班廢老&政府唔封關

睇左好耐先知你係認真唔係派膠

咁多廢老都死唔去 你唔係諗住咁易死下話？
諗吓5千蚊點用好過啦

口唔會，表面話都無計始於係病
實質累到公司開唔到工憎死你個仆街

這是人性

我諗樓豬唔係驚個病
而係驚自己搞到好多人果種不安
但事實上係大家去到發生左就自然會各自去面對
你過好你人生先最重要

啱呀 邊理得咁多呀

死算啦 做人做到咁on9

人人有得拎$5000點會怪你
多謝你都嚟唔切啦

會多謝你俾五千蚊佢地賺

周圍傳啦
爆得越勁越好
全香港齊齊攬炒

中武肺姐
講到中愛滋咁

認真？！